有冇人去做 百萬富翁2018 現場觀眾 ??

我，點做法

乜都冇...飯盒都冇

分分鐘要貼紙買門票

唉

我抽中咗做現場觀眾

帶定壽包去
到時大會唔一定有能力提供到

好似乜都唔包, 冇野食

咁我都係食定嘢先去

你抽中左邊日?

頭兩日

不用兩日呀 @@

sem break冇嘢做咪去下

巴打又係聽日就去

應景到仆街，我睇完d Facebook 留言隨口up 左句「笑死我」

屌你老未一睇有個google 廣告竟然係

CLS, 唔好叫百萬富翁啦，2018 年1M 係香港地真係唔算好富貴

我臨時調咗去四號

可以調?

What the fuck?!

其實係我個friend唔小心報咗兩位中咗，有個位喺度，而我1月2臨時唔得，咪改咗同個friend去

I see

【激讚陳志雲】何守信唔滿意《百萬富翁》成績：好醜！ (19:06)
2018/1/2

各位真係要食定多啲嘢，記得帶定乾糧，佢個canteen重裝修緊，今日由1330餓住坐到2030

【簽保密協議】志雲《百萬富翁2018》首錄 何守信贏得6千蚊

頭先已經收到whatsapp話要帶乾糧去食

因為我地今日事後屌爆佢

亞視應該比D誠意喇.. 要人坐咁久

唉.....佢主要都係就藝人，但係坐到第三集有幾個都早走

咪係..........話曬復播第一個主打節目第一個錄影期

你日日都去？

我本身淨係報咗今日
不過去完今日，真係不了

有咩着數？

臨走送咗兩盒餅乾、一包感冒茶、一張coupon，都叫做有啲紀念品

以為有花之戀

今日去會唔會唔同啲

應該唔會啦

推

Accelerated巴打記住匯報今日陣容同情況

嘩屌今日啲嘉賓陣容重廢過琴日，今日得19、尹光叫做見得下人
但係屌你，個善款竟然可以少過琴日，真係痴撚線

睇19已經ok

想睇19玩
幾時有得睇

佢嗰集係第四集，即係1/2

今日放break嗰時有飽提供

應該啦

累死人 ， 都算多人去 。。 :＜

係咪好多中年老年呢

巴打都係今日？

Accelerated巴打形容下今日

我地都要八點才走 :<

oh.....too bad

希望聽日可以早啲完

你覺得點